啟德隧道快相問題

九龍灣往土瓜灣隧道寫行50
但個個都70劈住去
係咪假相機
伸：P牌

差果小小冇所謂啦

我聽人講話中入隧道之前中過
所以我都會隧道前收到50幾
一入隧道就會上到100 (如果暢通無阻)

我都奇怪的士佬全程劈住去

趕時間就唔好笠水

的士佬去邊都劈住去

人地唔係p牌但你係囉

跟的士佬實冇死

問緊係咪假相機
係唔係P牌又點

咁你伸乜撚野脷呀

咁我P牌新手唔識咪問囉

邊度有相機?
無見過有

入邊根本冇相機 我成日都100咁樣去 過50排我估應該係以前啟德機場 嗰時整囉

話就話50

其實行70都唔會影你

但你快到75 80以上就會影尻你

利申：經常單管雙程行70

夜媽媽 車都唔多㗎行50咁慢做乜尻

佢set50係兇尻你

佢係會有啲走盞 70都無問題

以前就係咁諗

有次行粉公北上 去到康樂園100轉80果度

跟住的士110 望住兩下閃光 個相機好似係藍牌後面

好彩dup得切

跟的士速度多數無死 佢地聽實電台

東廊單管 改50 會影

根本on9
香港應該行70
尤其太子道東改哂50

入隧道前，油站個龍門架有時有相機

p牌就安份守己啦，真定假咁又點

下次留意下 唔該晒ching

呢到咁大部相機都唔收？
點都唔搏啦 雖然唔係成日開機